係咪女人不壞，男人不愛先岩呢？

呢個理論係咪成立？因為壞女人先有吸引力，好女人只會收好人卡。

欣宜好定壞我都唔想要，送比你喇

點解咁講

秒

因為好女人通常又無情趣，又無吸引力。

鍾意咗凱婷？

乜水？

我淨係知女人夠雞，男人先愛

咩係「夠雞」先？

其實好似係人性嚟 愈好嘅愈唔識珍惜 再好嘅對得耐都會覺得好平凡普通

因為好女人對於男人嚟講係冇吸引力